$1000-2000筆直 求耳機推介

重bass 想d聲清澈 同埋想問下1216ears 屌得過?

主要會聽rock

錫安劍

我想拎隻玩呀

有興趣